\beginsong{A pesar de mí}[by={Alex Sampedro}]
\beginverse
A pesar de mí, \brk cada mañana es un regalo,
a pesar de mí, \brk siempre seré tu hijo amado,
a pesar de mí, \brk de mis desastres y pecados,
te dignaste a morir en una cruz \brk y ahora soy salvo.
A pesar de mí, \brk estaba muerto y ahora vivo,
a pesar de mí, \brk eres mi padre adoptivo,
a pesar de mí, \brk de mis acciones y motivos,
no me escaparé de Ti, \brk adonde voy Tú estás conmigo,
a pesar de mí, a pesar de mí.
\endverse
\beginchorus
Y Tú no has juzgado \brk mi pasado ni mi futuro,
y yo tengo paz, \brk pues en tus manos estoy seguro,
a pesar de mí, \brk a pesar de mí.
\endchorus
\beginverse
A pesar de mí, \brk yo cumpliré con mi llamado,
a pesar de mí, \brk me mantendré siempre a tu lado,
a pesar de mí, \brk de mis torpezas y descaros,
yo no tengo adonde ir, \brk pues tu perdón me ha transformado.
\endverse
\beginchorus
Y Tú no has juzgado \brk mi pasado ni mi futuro,
y yo tengo paz, \brk pues en tus manos estoy seguro,
a pesar de mí, \brk a pesar de mí.
\endchorus
\beginverse
¿Quién nos separará?
Ni espadas, ni maldad,
ni desnudez, en medio del invierno.
Aunque de casa huí, yo adoptado fui,
solo tu amor no cambia, es eterno.
\endverse
\beginchorus
Y Tú no has juzgado \brk mi pasado ni mi futuro,
y yo tengo paz, \brk pues en tus manos estoy seguro,
a pesar de mí, \brk a pesar de mí.
A pesar de mí, cada mañana es un regalo,
a pesar de mí, siempre seré tu hijo amado.
\endchorus
\endsong